{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61576&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주애월해안누리펜션"
    },
    "text": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。 宿はチャット·シャンの近くにあり、ペンション内にはカフェもあります。 周辺には涯月港があり、車で約4分の距離にはコッチグァムル海辺があり、33分の距離にはイホテウ海辺があります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 付帯施設としては駐車場と無料カフェがございますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名様基準で5,000ウォンの費用が発生します。 利用可能時間は22:00までで、ご利用日の前日に事前予約が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 保護者同伴なしの未成年者は利用できませんし、ペットは客室への出入りができません。 画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中でも変わることがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には無料Wi-Fiが含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には無料のWi-Fiが含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には涯月港やコッチグァムル海辺、イホテウ海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は予約制で、2名様以上の利用が可能です。利用時間は22:00までで、前日に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では駐車場と無料のカフェが利用できますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 420
    }
}